{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_028038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1243055",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 위빙 이탈리안 레더 벨트 WOMENS WEAVING ITANLIAN LEATHER BELT"
    },
    "text": "「ムシンサスタンダードブランドのベルトは、ベーシックなデザインのウーマンズウィービングイタリアンレザーベルトです。 このベルトはフォームマルルックからカジュアルルックまで多様に活用できるように開発され、シンプルなバックルはロジウムメッキで高級感を増しています。 ベルト革の幅は1.8CMに設定されており、スラックスやスカートなど様々なアイテムによく似合います。 また、ウィービングベルトの特性上、別途穴なしで好きなところに固定でき、サイズ調節が自由です。 このベルトはイタリアのベラペレ(Vera Pelle)協会に属しているタナリーであるヌオバ·アルボラ(Nuova Albora)で生産された高品質のステアハイドを使用し、丈夫で丈夫な耐久性が特徴です。 また、化学薬品を使わずに植物性タンニンを使用して無頭打ちする伝統的なベジタブルタンニング(Vegetable tanning)加工を通じて環境にやさしいです。 そして時間が経って着用を重ねるほどベジタブルレザー特有の経年変化が起き、より魅力的で素敵に変化します。 このベルトは高級ベルトだけを専門に製作する業者の工場で几帳面な工程で製作され厳格な検品過程を経て高い水準の完成度を誇ります。 多様な好みのために革のカラーに合わせて5つのオプションで構成されており、各サイズは腰のサイズを基準に様々な範囲に合わせて製作され着用するのに適しています。 最後に、29~33歳の女性の間で大人気の商品です。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "このベルトはどのようなデザインですか？",
            "answer": "ベーシックなデザインのウーマンズウィービングイタリアンレザーベルトです。"
        },
        {
            "question": "どのようにこのベルトを活用することができますか？",
            "answer": "このベルトはフォーマルルックからカジュアルルックまで多様に活用できます。"
        },
        {
            "question": "バックルはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "バックルはロジウムメッキで高級感を増しています。"
        },
        {
            "question": "このベルトの幅は何センチですか？",
            "answer": "ベルト革の幅は1.8CMです。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどのようなアイテムとよく似合いますか？",
            "answer": "このベルトはスラックスやスカートなど様々なアイテムによく似合います。"
        },
        {
            "question": "このベルトのサイズ調節はどのように行いますか？",
            "answer": "ウィービングベルトの特性上、別途穴なしで好きなところに固定でき、サイズ調節が自由です。"
        },
        {
            "question": "このベルトの革はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このベルトはイタリアのベラペレ協会に属しているタナリーであるヌオバ·アルボラで生産された高品質のステアハイドを使用し、丈夫で耐久性があります。"
        },
        {
            "question": "このベルトの加工方法はどのようなものですか？",
            "answer": "このベルトは化学薬品を使わずに植物性タンニンを使用して無頭打ちする伝統的なベジタブルタンニング加工を施しており、環境にやさしいです。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどのように経年変化しますか？",
            "answer": "時間が経って着用を重ねるほどベジタブルレザー特有の経年変化が起き、より魅力的で素敵に変化します。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどのような工程で製作されますか？",
            "answer": "このベルトは高級ベルトだけを専門に製作する業者の工場で几帳面な工程で製作され、厳格な検品過程を経て高い水準の完成度を誇ります。"
        },
        {
            "question": "どのようなカラーのベルトがありますか？",
            "answer": "革のカラーに合わせて5つのオプションで構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような年齢層の女性に人気の商品ですか？",
            "answer": "このベルトは29~33歳の女性の間で大人気の商品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 547
    }
}